熱烈慶賀會員 憤世嫉俗的人型炸彈#311267 真係好撚鐘意香港（前身：瘦底大波妹） 再連登灰飛煙滅

在連登灰飛煙滅
可惡嘅google語音點解張我寫再

樓豬，掛住我嗎？

樓主掛住你呀1